慶幸有公仔嘅存在

得啲公仔會陪住我 聽我講野

乖啦唔好喊

洗濕左個頭

好濛呀